訓左無睇 香港政府強烈譴責左暴力未

想知

here's your $0.3

你up乜9 組織下先講野啦唔該

今次唔同, 有全體連登支持

禁左蒙面法已經成功減少暴力 今日大家做既都係合情合理非暴力

聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

布甸呀。食飽咗可以繼續瞓。咩事都未發生。
🍮